同男朋友食海鮮被人劏到一頸血...

同男朋友識左幾個月 係網上識既
今日第一次約出黎食飯 佢話不如去食lunch 夜晚好多地方都要等位

我自己無預先book定位 又唔想哂咁多時間等位
諗返起前幾次去放題等位 企得耐腳仔會軟 拍拖都無力
咁就答應左佢去食lunch啦

大家約好左係屯門馬頭等 見面時對方都尚算叫靚仔
之後佢帶我上左架船 話去一達幾有特色既地方食野 架船好殘 踩落去就歪埋一邊 成船人要分開左右平均坐先可以起航 一開始D人叫我同男朋友分開坐我唔濟 最後我同男朋友坐一排 佢地坐另外一排 架船就開始起航 行緊果陣時架船chok到我好想嘔 咁大個人都未坐過D咁搖既船...

好啦坐左好耐架船終於到左目的地 問男朋友係咩地方佢話係流浮山 呢到既海鮮好出名點點點 落船既時候 渣船果個人話要俾船費 每人150 我同男朋友分開俾完之後都 呢架咁既爛鬼船竟然要百五蚊一位 頓時間D暈船感即刻無哂...

行左一陣同男朋友講我有少少肚餓 男朋友帶左我去一間"海鮮館" 食海鮮 入到去檔野連招牌都冇... 問左男朋友佢話呢到最高質既海鮮檔只會開放俾村內人或者係熟人食 開放出黎果D都係低檔野 我聽完都覺得有D道理 之前都同屋企人食過D類似既野的確質素同味道都係外邊好難搵到

餐牌上既菜式都算係多既 但大部分既食物都係標時價
問左店員時價即係點 佢地話要稱完先答到你
咁我就開始叫野食啦

椒鹽瀨尿蝦
辣酒煮花螺
豉汁蒸蟶子皇
避風塘炒蟹 (唯一有價錢，40蚊隻，叫左12隻)
"流浮山之寶"
"情人節限定 花傘之戀"
"海中之霸"

總共8樣野

叫完之後5分鐘 椒鹽瀨尿蝦就到啦
只有兩個字可以形容.. 腥臭...
但實在太肚餓既關係都好快食哂 食完好似無食過野咁 D瀨尿蝦無肉既
辣酒煮花螺 好大陣啤酒味... D螺唔新鮮 無肉
豉汁蒸蟶子皇 比起前兩味無咁臭 但D蟶子皇好似小學生咁 ... 仲要好難咬 要扯 搞到係男朋友面前個食相好肉酸
避風塘炒蟹 D蟹太細隻 味道ok 同男朋友12隻好快食哂

"流浮山之寶"
黎果陣時問左店員係咩黎 佢地話係原條象拔蚌
成碟我見到三條豉汁蒸象拔蚌 但同我之前食開既有D唔同 無鮮味 仲難咬過蟶子

上網搵到差唔多樣既圖

"情人節限定 花傘之戀"

又係用豉汁蒸
呢個幾好食 睇返個名其實幾romantic

"海中之霸"

原來係呢個 幾好食 有三文魚味

食到一半果陣時男朋友話想去廁所
我就坐係個位到慢慢食
點知成台野食哂佢都未返黎
wtsapp問佢 佢話個肚有DD唔舒服返左屋企休息..
留返我自己一個人係到埋單
某D野食有少少唔新鮮食到唔舒服我都理解既
埋單果陣 張單上面寫2000 即係成1000一位 食海鮮真係貴
我自己身上得返1500 同佢理論左好耐之後先肯減到1488

埋單走人之後我唔知點樣返屋企
見到架k65我諗都無諗就上左去
上到去發現八達通已經負錢 我身上得返10+2蚊 一入10蚊就無哂 我入完2蚊之後急急腳就走入車廂 個司機發現之後係第二個站趕左我落車 我要自己一個係流浮山行返元朗站
行到我死死下 路過既途人個個兇神惡煞
到左元朗站用左最後10蚊買左張單程小童飛返屋企

返到屋企已經無哂精神 個肚仲有少少痛
點解個天要係2月14咁對我啊

Too long didn’t read

潮文切忌太長

I agree that

有個version係真係俾人用刀斬
個個好笑d

好唔好食先？
情人節又海鮮，係貴㗎啦
西餐好少少兩個人都隨時2千落樓啦

有圖係好，但呢d google 圖真係好出戲

多咗

唔係潮文 成朝經歷係長d

関我系事 你咪叫狗仔捉個老板去新屋嶺強姦lor 洗乜喺到quote 潮汶=.=||

1d ok 1d 麻麻 個人覺得唔值

果到話係私房野唔俾影相

兩個人八碟海鮮都多？

冇是咁的開頭 扣分了

2000減到1500做過咩黎

無食royal級餐廳係會比人湯

男版飯托
樓主衰戇鳩，當交學費啦

好唔好食

所有情侶放閃都要受到單身狗詛咒

屌你送你男朋友入醫院啦， 仲得閒開po